黑警向可疑男子連開六鎗，發現原來係同袍

相煎何太急 ....

黑警合法殺人 formula:
- 鎖定目標
- 令目標反抗／不合作
- 作出警告
- 開鎗

今次事件證明黑警從來都唔會首先確認目標受害人身份，而係一有 target 就進行處決程序

笑死，一定係有仇

好撚唔專業

專業？

應該好耐無殺過人，想拿拿臨隊冧返件頂下癮

等你仲咁鍾意開槍拿

天下黑警都一樣有鋪開鎗癮

睇香港就知
全部dirty cop

像馬戲團

they have so much thirst for blood

I thought you were a bad guy

all cops look like bad guys, that's why ....

想知真係打仗果陣多唔多公報私仇？